中意林明禎揮手區

其實我想知呢度有幾多人封左林明禎為女神？

hi

唔係得咁少掛

假波喎

但fit wor
佢有做gym
條腰正到
個樣都正丫

諗起當日女上再加後推啪啪聲真係正

你估你真係我女神咩

我女神唔知有連登呢樣野

條腰真係

明禎

好撚樣衰 表情假到